點撚解某D黃金聖鬥士係皇道12宮唔撚幫星矢手

屌, 好似獅子座, 白羊咁, 知道教皇係惡既都唔幫拖打上去
淨係係度講下打12宮有咩tips, 老屎忽格, 淨講唔幫 冇撚用
成班都鳩下鳩下咁 內戰都死6件 人馬 雙子 山羊 水瓶呢D 1線既死哂
去到哈帝斯得返沙加似樣既守住個處女
屌, 唔怪得之5小強打餐死
班黃金每篇都淨係識守住個宮 得打哈帝斯果陣有D貢獻

利申:好鍾意聖鬥士, 但諗返覺得真係5小強仲忙過阿寶

因為教皇係佢上司
直接企出黎反佢會冇左返工
叫班傻仔打
贏左可以free ride
輸左冇損失

羊獅夠撚雙子打咩
當然推5小強去死之後執雞

唔係佢地死咁多 哈帝斯班友邊有咁易入侵到12宮

佢地最有用既時候就係12個一齊死，一勞永逸，開條路送班5小強打最勁果堆神

你睇吓咁多位聖鬥士，去到奧咩加時代係得星矢打撚完有得上位做射手座就知好撚唔公平

班友真係典型老屎忽 花生友 睇人仆街
到最後小強打生打死到撒加就收皮 雅典娜復原先夠薑5個出黎圍佢攞彩
笑撚死真係

個套紫龍唔係天瓶咩 冰河都好似上左水瓶，完全唔會當係續作咁睇 btw天界篇幾時先有

唔記得左紫龍有個仔 套野睇完唔記得哂

漫畫第一集開始睇

銀河擂台賽篇
暗黑聖鬥士篇
黃金聖衣爭奪篇
教皇的刺客篇
聖域十二宮篇
北歐亞斯格特篇 (可以唔睇)
海皇波塞冬篇
冥王篇

建議睇哂可以睇漫畫前傳 冥王神話

好似仲有舜係做咗處女 套嘢睇咗幾集就棄咗

辣殺卡通

黃金 vs 黃金 = 成千日戰爭，好彩既就最終雙方灰飛煙滅，唔好彩既就繼續打落去

青銅vs黃金 = 12小時內打低全部， 平均1打2

2個字講晒，辣殺

利申：睇晒

佢個千日戰爭真係好撚兒戲

個故仔唔係咁咩有故仔睇呀
BTW, 聖鬥士星矢如果代入辦公室政治都好入型入格！